大阪手足經過心齋橋去支持舉牌女手足

佢舉左好耐，大家見到要支持下
寫住Free Hong Kong

有圖更好

push

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

推

冇有大阪文宣組
人在日本想做返d野